政府用獅子山精神呃港豬打工仔送死未？

廢老、老闆一向鍾意鬧啲識計數嘅打工仔唔捱得

例牌內容：後生仔唔好計較眼前得失、唔好怕蝕底、老闆會見到你嘅努力

留名睇政府新嘅維穩宣傳片呃港豬

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

啲老細大粒既獅子山精神左 下屬就唔需要啦
根本就係射波

呃啲啱啱出嚟做野、滿腔熱血嘅員工

成班嬰兒潮賤種食哂經濟急速增長年代
之後重想後生做班狗閪嘅奴隸？
由班狗閪照返工惹埋肺炎死柒就啱

獅子山精神其實代表窮鬼頂硬上

窮剩條命，不了

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

佢地病死之後就後生上位，當然要冇哂病嘅時候先浦頭

老闆俾20蚊利是，幫佢星期六日unpaid ot，係精神嘅

可惜9成人會死忍，縱壞班腦細

我就搵得15k，為左小小錢花左個肺好唔抵，一家罷工嫁啦